禮金問題

多謝大家

Noted with thanks.

叫你女朋友探下口風

最少50個

哈 又一pair準備分手 開心~

我搵300k都係比88k咋 如果你比38k我覺得合理

至少都要100000

3 萬8 都比多佢啦

做二按囉 傻鳩

仲有禮金呢樣野架咩

88000
20圍酒席
加你未來層樓加名冇走雞

0
點解要俾禮金呀

你唔係做緊account咩

賣女

即係臭閪嚟啦
買撚咗返嚟係咪任洗任用任屌呀
買件嘢返嚟要我受氣既，咁咪唔值咁高價囉
每次受氣扣返錢，計返未來仲有五十年對住佢
計返要收返佢錢添啦戇撚鳩

對家養個女成本好大，外國讀U又盛

會唔會有公主性格

Btw 點溝到有錢妹?

我都唔知你邊句真邊句假